[全職賭撚］買波心水交流

我先 琴晚戰績

今晚心水

各位ching點睇 歡迎留下心水一齊討論下

仲有琴晚中埋條三串一

666666666 skrskr

大佬今晚醒注黎

利害

見到俄羅斯無入球1.12賠
我勸你都係唔好賭落去